有女朋友嘅巴打們 你哋仲會唔會追韓星？

我會 因為我條女就係金珉周

快啲come back啦

好掛住佢地

會 我老婆係mina

你收皮 我幼稚園就已經同佢私定終生

好想聽新歌

想知真嘅排名多D

金珉周世界第一

me女友幾大方 話珉周正佢都無吃醋

其實我有少少呷醋

本日最佳笑話

珉周同我講話多謝你女朋友讚佢靚

同一個fandom咪得

有無人見過係咁

Fandom即係點

我係我女朋友嘅fan

飯同一團

應該幾多下...

我女朋友就係韓星

我同我條女都係IGOT7黎...

有咩團男女都岩

印巴 乜咁啱

好多女團都成喳女飯

TWICE好多女飯
男女都咁鍾意佢哋